有咩得意奇怪地方你去過

係香港有咩地方或者鋪頭冇乜人知
但係又幾得意咁
幾鍾意背後有故仔既地方

我先 元創方
本身2次大戰個陣學校黎
最後變左workshop同創意商店
久唔久會有exhibition

長洲鬼酒台算唔算

咩黎 有鬼既？